我唔係信唔過你，係信唔過你身邊嘅人咋

各位男朋友女朋友
你到底明唔明呀？

唔明

唔明呀屌你老母

戇鳩
講到尾咪又係驚派帽
唔通係驚你條女比你老襟強姦咩